全民休息日， 聽日報紙新聞：反蒙面法馬上減少暴力示威行為，香港成為全球維穩榜樣

警犬又可以休息一天，一舉兩得

我係天水圍死城排隊lunch,半個鐘都未有位

咁點算

今晚聽日咪又出返黎囉，佢新聞稿都寫唔切啦

聽日出咪得
廢老買報紙 睇到頭條
心諗 正
一轉身已經見到火魔法
心諗 屌

完美